震驚千萬粉絲 黃旼炫疑似生cancer !!!

都仲係好靚仔
Universe universe~

唔好on9啦
唔好燈啦
好恐怖
睇到真係嚇死

燈到佢長命百歲喎...

唔怪之得鴨鴨唔再追

唔好攞呢d玩求下你

如果你喜歡他的話